應該分兩個sem定一個sem 讀曬所有credit

之前每個sem都讀6科另加summer sem,所以都無做過咩靚intern，本來諗住可以提早grad, 上個sem 去exchange,但自己tran唔曬所，搞到自己得返5科，但有幾科下個sem先開，今個sem grad唔到，諗緊下個sem一次讀曬佢，又驚黎緊呢個sem 搵唔到placement , 兩個sem 分開讀，個timetable 又唔係特別靚，做唔到一星期返一、兩日學。應該點做好。